【中美貿易戰】人幣跌勢加劇 有找換店拒提供人民幣

截至星期一上午11時，上環一帶的找換店的人民幣賣出價大約為每100港元兌89.5至90.8人民幣，買入價則大約91.8左右。每1美元兌7至7.08人民幣。有銀行界則表示，因市況波動同業擴濶買賣差價管理市場風險，近日分行亦見到客戶在人民幣買賣雙邊活動均有增加。

多次進出找換店兌換人民幣的張先生表示，現價每100港元兌90.8人民幣可以入市自用。對於何時有機會跌穿每100港元兌每100人民幣，張先生表示不太清楚。張先生指在廣洲佛山投資房地產，需要交首期，所以兌換人民幣。問及擔不擔心將來人民幣繼續貶值，影響投資表現時，張先生表示現價購入仍會賺錢。
陳小姐表示現價適合兌換人民幣作旅行用途，對投資方面則不太清楚。

截至星期一正午12時，上環一帶有多間找換店表示沒有人民幣找換可提供，問及其中一間找換店，店員表示不知道甚麼時候有人民幣提供服務。

對於有銀行擴大零售客戶的人民幣現鈔買賣差價，上商執行副總裁傳統銀行業務總監陳志偉指，最近人民幣滙率波幅較大，擴濶差價是管理市場風險的舉措，該行散戶的買入及賣出差價仍然維持約150點子，分別為每百港元兌92及90.79人民幣；他說近期分行所見人民幣交易量確有增多，買賣兩邊皆升，有客戶趁低吸納亦有人伺機沽貨。

星展香港財資市場部董事總經理王良享認為，人民幣滙率已跌至多年低位，外界擔心特朗普談判立場反覆轉變，市場亦不覺人行有太多維穩縱影，故沒有信心下亦不想接太多盤量特別是好倉，故形成買賣差價自然擘濶。

下午1時，中銀的人民幣離岸價CNH買入價為91.87，賣出價90.86。在岸價CNY買入價91.53，賣出價90.53。

唔好意思借個宣傳。

可能因為大陸網絡攻擊，令到之前反對曾偉雄的白宮聯署停留在 77743 個簽名！請各兄弟重新簽署這個聯署！香港人心不死！

大陸加強壓力打擊國泰，可能想低價從大股東太古手上收購股份！以政治壓迫航空公司，是恐怖主義行為！要求美國杯葛所有大陸的航空公司！請幫手聯署！

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

有客戶趁低吸納

咁on9

佢要死唔好阻佢
呼籲身邊嘅愛國撚學佢添啊
呃9佢地人仔遲啲會升返

商女不知亡國恨，隔江猶唱後庭花

低處未算低

股市樓市仲多呢d傻仔

快啲換晒成庫身家

唔中伏愛支病又點斷尾

張先生指在廣洲佛山投資房地產

信大師7.1買個d人黎應該

祝他好運

又係收唔到EMAIL, 係咪成個網都發唔到電郵？

一定係香港暴徒搞到人民幣跌喇

如果你有資產係大陸，同大陸關係好緊密，但又係香港搵錢
都真係會換多d人民幣，香港賺大陸洗

大撚膽

就快8算

點解找換店唔快啲出貨
今日低位 明日高位呀

正

91.15快到

唔會一瀉千里喎